最近三屆歐聯淘汰賽有三隊神奇逆轉

16強

但有兩次係被逆轉

8強同4強

幾時到決賽

下年5-0？